粤港車牌

你地估中央會唔會放寬粤港車牌申請門鑑黎迎合粤港澳大灣區,例如在大灣區有房產居住的港人